啲咖啡罐要離口飲，個罐邊好污糟架！

你知啦 ，有老鼠尿喺罐邊隨時死人

放好D唔好俾狗仔飲到